唔應該良心價賣口罩

今日見到有幾條片講藍屍廢老搶唔到平價口罩發爛渣，真係良心當狗肺
衰啲講句真係唔想賣比佢地

不過如果想賣口罩，又唔想比人鬧，又想幫到人，會唔會考慮下跟返藥房價賣，然後將賺多左既收入捐出?

我咁提議因為以下原因
1. 而家需求 >>>>> 供應，就算你拎幾多貨出黎，應該都滿足唔到所有人，反而會比人鬧
2. 平價賣只係將買家既成本由錢變成時間，逼人排隊，排排下有武肺混入去既話...
3. 抽籤/排隊或各種分流方法都未必可以將口罩賣比有需要既人，因為會有插隊/炒賣黨
4. 只有提高價錢，先可以將需求量(quantity demanded)降低，唔洗排幾個蛇餅然後又買唔到
5. 要提高價錢，但又唔係賺國難財，其中一個方法就係捐左佢
6. 口罩基本上實賣得出，只要有貨既話你捐定先都得

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

正視聽！僱主有責任為僱員提供口罩